今晚尖沙咀嘅咁多位香港人

你地真係好正啊
由一開始觀星 到一齊唱歌 玩波 camp fire 再到啤酒夏水禮
係喺呢兩個幾月最開心嘅一日

多謝香港人

香港人ocamp

好想喊

尤其係嗰個帶頭跳舞嘅巴打